去日本=毒撚 去韓國=傻西

去泰國=真男人

越南=十一

明既就明

越南無乜野玩

叫雞？

咩雞

飛田新地雞

去泰國=GAY

u=gay